# Многопоточный проект

## Цель:
Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации.


## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
1. Напишите вычисление суммы элементов массива интов:
   - Обычное
   - Параллельное (для реализации использовать Thread, например List)
   - Параллельное с помощью LINQ
2. Замерьте время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000
3. Укажите в таблице результаты замеров, указав:
  - Окружение (характеристики компьютера и ОС)
  - Время выполнения последовательного вычисления
  - Время выполнения параллельного вычисления
  - Время выполнения LINQ